% Zie ook \sectionTextCode en aanverwanten
\section[Het type \texttt{string}]{Het type \texorpdfstring{\cppcode{string}}{string}}
\label{sec:string}

\begin{cpplstfragment}[mathescape=true]
aantalRegels = 79;
//  $\color{hrred}\textbf{error:}$ assignment of read-only variable 'aantalRegels'
\end{cpplstfragment}

\footnote{%
	Dit wordt ook aangeraden in de \Cpp{} Core Guideline \href{https://isocpp.github.io/CppCoreGuidelines/CppCoreGuidelines\#f4-if-a-function-may-have-to-be-evaluated-at-compile-time-declare-it-constexpr}{F.4}.
}
